睇死一個星期後 新城市同吉野家一定回復正常

屌 唔好搞咁多番 集中六大訴求